Foodpanda 步兵/車手/單車手 (2)

呢到有無foodpanda 步兵/車手？

開新! Welcome!

車手

有 1 , 2 , 3 , 4 組., 請問點可以去第1或2組?

Foodpanda太惡做 當佢後備啦

WHY? 請舉例, 與 deliveroo 相比.

巴打，全職做大概幾錢一個月？

1千

foodpanda roadrunner可以用外掛架，試過成個月都用照出糧唔洗做單，幾爽

垃圾Foodpanda，啲分數亂L咁計，想搵佢地全部放L曬假，仲係group4，等佢地翻工，都冇更報。趕住放假，拿拿聲亂咁計埋走人

借account

教我

佢個程式會 send message 提你, 你估提你 foodpanda 點會唔知.
一次二次或會偷到雞.

笑死 你果區有人就係

無人我set到去長洲都中單

我知會收唔到單, 但個 roadrunner 會不斷 send message 提你出左界.
我試過電話冇電, 差唔多半個鍾先知, 一開返立即收到幾個 roadrunner 叫我 update GPS 訊息, 最後收到 CS 既訊息提我.
現在電腦全自動化, 邊有得你偷雞.

我試過出在邊界位, roadrunner 會不斷 send message 提我出左界. 其間真係收唔到單, 一入返就立即收到. 唔知係米咁Q.

佢係咁提冇所謂架，咪較靜音，冇人理

唔洗理個訊息,廢既，打黎先算啦

熊貓想做灣仔，係咪簡金鐘cwb就得

係

一）計薪方式 panda時薪40+15 方式計算，袋鼠舊制55蚊包一張，只要冇踢單都照出55/hr;袋鼠新制多單區每張近單37蚊左右，一個鐘做到3-4張，可達$120
二）冇得踢單，遠單行山單焗接
三）CS勁煩，接左單20分鐘未取食物，無論餐廳未準備好定你未到都係甘煩你，包括訊息同打俾你，當然可以唔理會
四）送完張單就彈訊息提你禁delivered,唔禁隔幾分鐘就打俾你或者幫你自動delivered
五）有COD,要自備現金找續，要去匯豐入錢機入番俾佢，浪費時間
六）上線後好離下線，冇得下線唔接得，只會停你30分鐘

七）冇接新訂單，隔5分鐘停你30mins
自由度欠奉！

出左界都接到，只係單量少左一半左右，一冇單就叫你去番中心點，彩佢on9

仲有試過熄GPS都接到單
可以拖一陣單收錢

點先知自己比人停左30min?

狀態應該會顯示

我射過2次都冇事 係跌左落第4組姐
洗唔洗講到甘嚴重 大把車手步兵啦
成個area要close

呢10日袋鼠都食殼種 熊貓就單接單 但一單得15！惡做！

Sheung shui?

Foodpanda CS係咪全部馬拉人？成日有+60打黎？
佢地有時打簡體又英文，馬拉華人？
定香港馬拉都有？

CS : 同事，不如講返中文吖
我 ：Ok lets speak in Chinese.
最鍾意撚尻班cs

其實多唔多人做沙田, 大埔, 上水粉嶺.

北區難搵野做
而且住宅區 訂單少 人滿為患
你係女仔？好少見女仔做外賣 甘耐只見一TB

港島尋日3-5點都有好多order
袋鼠一張都無 panda少人做？

用家想問一下，如果我屋企附近冇餐廳available，係咪可以set遠少少個位（一個站）然後送去我屋企

啲仆街亂pin地點一定幫佢加料同hold 30分鐘先踢等你啲野食凍曬

直接Report CS 拒絕訂單
超過1km

幫襯袋鼠啦 等車手可以執番多d panda單錢好少

袋鼠冇得比cash好唔方便

唔會夠錢找俾你

有無手足試過同時翻deliveroo同food panda

如果同時有單咁點

1) 邊份多更D??
2) deliveroo 係米一定要用保暖袋.

邊間多錢就送邊間先（比如袋鼠新制加熊貓舊制）
或者睇路線

關掉你的panda GPS

關左煩少d 會睇你路線 你話等緊餐佢冇符

Don’t be serious just ignore it

75+15

堅城琴日4個鐘得3單，今日暫時2個半鐘得一單，又話foodpanda 單接單嘅？

利申步兵

呢排就算中環都少左好多單

區區唔同, 你去旺角睇下, 忙到喊.

堅地1月1果日單接單 但刻意拖到1個鐘1單 唔洗理馬拉CS
我主力袋鼠
果日2間加埋39單 步兵

Foodpanda 幾時截糧同出糧架?

知唔知步兵有邊區,同埋係咪比100蚊按金?
個fd做單車手有沙田區

好似除左沙田大埔上水, 其他地方都係步兵.
唔洗比按金.

thx, 之前睇袋鼠post 話要比
搵日上去睇下步兵仲有咩位先

出糧好似7號(唔肯定)

me too

睇區分 比如沙田只有車手同單車 步兵焗做單車 但可踢遠單

你做那區分？最好玩袋鼠新制加熊貓舊制
，新制可簡近單同唔洗點等既餐廳（blacklist:pizza)我一般以15分鐘 拎連送為限（最近3分鐘），熊貓因為冇得選擇單做，所以平均要35分鐘；
熊貓都可踢單，招數層出不窮，可以話等得耐或太遠唔送，就黎offline等；一般負15分鐘拉制，尾單唔拉，賺盡分鐘；熊貓上線後要立即close panda GPS

我今年要買樓上車 要博到盡

咁我行路都得喎

跨區額外獎金去咗邊？

4.5km extra $15

一單？
我上水送粉嶺算嗎？

冇4.5km 所以不算 送大埔就算

出左成績表 12月頭射左2次波 仲係第4組
一定要上番第3組 唔係就更都冇

上水區第4組都日日有9個鐘更

因為上水係新區 遲下多人番就冇呢枝歌仔
勸你都係上番第3安全

最好旺角上線 搭車番屋企hea
唔一定 依家玩綜合評分

見完步兵,第2組

寧願遲到 最後上線1分鐘都好！萬萬不可射波！

沙田？

旺角,佢話荃灣無步兵 但個南亞人開頭話有
係咪星期3,4報更?

thx, 新入既應該全部2組

我覺得袋鼠個填表模式好過熊貓,起碼銀行卡同做邊區都自己再打多次
保證無走雞。

因為之前一度放棄左panda跌落第4組 後悔莫及
希望月尾上得番第三 唔想乞更

缺席佔40%

有冇沙田馬鞍山單車手tg grp入

同問

其實panda第4組keep住搶更都日日有工開 但好似乞食甘搶

ching撈緊邊區

旺角區應該無咩分別
副pt就算啦,有更咪做
無咪由佢,反而沙田車手大把更報

當拎個袋同多2套訓教衫

好搵意思多單?我係hea wo

15蚊張點好搵法？

TST 多唔多區?
今日去見順手比埋TST區我喎

打錯.更先岩

係我心目中 好搵定義係 150/hr
Peak hr keep住有

岩岩開左小號 係甘放更俾第3，4組同事 劫富濟貧 包括自己第4組戶口

點開小號

但係都仍然冇更喎......

叫你老母開

邊區 我港島wo 唔夠再掟

邊區？可能唔關我事

你話佢派件外套唔夠大咪得,咁既人工換我實屌柒佢,你開70蚊底就話姐
40蚊洗撚理佢咩

捉咪捉 大把人頭開戶口 怕咩
捉到扣分跌落第4組姐
我有第2組戶口 第4都一樣任選更

我用袋鼠袋去拎

其實你照做左先, 到時正式上到去有咩甩留佢會同你講或現場叫你補番的.

試下去: 設定>啟用地圖.........

無單有錢收咪可咯 坐定定收錢 甘辛苦做一張先得15蚊 不如開袋鼠新制做一單有38-40

仆街過返啲錢比佢比錯咗外國貨幣

甘樣先係搵真銀

Foodpanda既話最好咪比單我 搵老底行街

袋鼠冇更就開2隻熊貓玩 收80蚊底薪

我直頭黑曬，係咪有order先開到個map? 過兩日先第一次返

一樣,星期二先返

晌金鐘start極都start唔到

晌太古廣場app話 not in starting.area
要行到灣仔pccw先start到
變左late

太邊。。。灣仔online好d

步。尾單中孖單入跑馬地（由灣仔）。。。漫漫行😂😂

你咩電話?
cs算數啦,實話係你問題

巴打,熊貓個地圖開工先正常?

袋仔個app好過熊貓
清楚易用

用唔到。但有地址睇，用住googlemap , cs答我 話佢個map無問題

9成佢app問題,袋鼠app好正常
打到卡就得 thx

熊貓🐼單可以拖 慢慢送 豆老底
非繁忙可以開3隻

120/hr 老底

老豆老母 親戚朋友 分番少少俾佢地

第一日做, cwb今晚單接單, 4個鐘做左9單
原本想摺晌金鐘hea, 點知太古廣場打唔到卡
行到灣仔尾電話機房先打到, 佢當我遲左7分鐘
第一單就要灣仔尾行去希慎
送上唐六樓無lift, CS話一定要行, 仲話就算十幾樓都要行
收到兩單tips都係南亞人比
如果同樣咁多單, deliveroo新制會唔會多ｄ錢

會,但係deliveroo根本無咁多單

deliveroo無乜唐樓客，好少咁行樓梯

咁行樓梯都幾難做
真係送十幾樓既話唔值囉。
1張單得15蚊咋

新界係咪只請車手

單車手都請

教你兩招 入圈上線 出圈hea 系統只會派GPS 1 km備得訂單 你上線後再返屋企或返工都得 唔接單最多停30分鐘會自動開番 就算最壞情況被封戶口 可搵屋企人朋友再開

叫得幫手都係屋企人或知己老友
唔洗做但有錢收 何樂而不為
朋友的話 分一半鐘錢 單唔分 個個都制啦

想知上線後出離島玩會點？

你地幾歲

過2日試下先,係咪熄埋個GPS
新年後都唔做.封我AC咪由佢封囉

親子王國班C9都屌熊猫

邊區？

唔好熄 熄左當你圈內

石塘咀

R 朋友開戶口 反正佢地唔做封左都冇野 錢收得幾多得幾多 送到都盡量送 唔會太過份 但會拖

是我吧

一袋兩熊 其中一熊孖單

上office 係咪要準備身份證銀行卡副本

師兄唔好禁揚先長做長有。。。

想睇 有冇link

搭單問 uber eats 係咪已經收左皮？

Panda 圈內一online 就可長期出圈，如同圈有一定距離 訂單會少好多 唔代表無 但想試下離島

跑馬地尾單就ok...

間中啦。。。所以灣仔online好d...少d機會入跑馬地

下星期二中午12-3旺角有無巴打接更

個日唔得閒

幫你移過去, 等果邊旺D

索性入黃竹坑

我今日灣仔online,但送送下送到禮頓山

leighton hill 係黃泥涌 road 有 lift 上

灣仔顧客高質 5個鐘$55 tips

觀塘 8個鍾0TIPS

但果陣我已經係希雲道.... 明明今朝係利東街送緊

FOODPANDA 好仆街,其實第一單個餐廳可能同個客距離超過1KM,但因為你要去第二間餐廳所以唔會知!!!

係 拎撚左 洗濕左個頭焗住送

試過喺灣仔m記送孖單，第一張去利東街，第二張要去金鐘力寶中心 ，擺明過1km但都焗住要送。

今日一張灣仔mtr去皇室堡 1.75km
一張紅隧口去星街

真係痴線 行到腳都斷

已經轉走左張海富上半山寶雲道2km
個馬拉cs仲夠膽死問我有無捷徑上

點解唔踢

踢左張2km寶雲道
d 馬拉cs又難溝通

打中文都得 佢地成group人 好多識講廣東話同讀寫中文

直接講超過1KM

做左袋鼠先，因為袋鼠單近又有得睇地址。
做完先做返熊貓單，連GPs都無熄 照做理西佢
CS問先話行錯路 又或者餐廳整緊 總次任你講啦
宜家平均熊貓單 個幾鐘先一單 拎佢鐘錢好過
如果袋鼠無單 開埋Uber 三開

利申 都係發夢聽人講

佢地用埋ｄ 5p字又殘體字, 成日吾系甘牙
仲有唄,嗄...呢ｄ字都唔知乜意思
一係等成5分鐘先有人應機
有時答問題又問非所答咁

岩岩先見到星期6,日旺角有人放更
40蚊1粒鐘搵人睇實你,仲煩過自己阿媽
2間都仆街,只係熊貓更仆街。

他們底線是45分鐘一單左右，過太耐會係甘煩你
我都唔care分數，冇更叫老母開隻2仔轉更俾我
不過話時話，有聽過熊貓會炒人？除左COD等問題

仲有印度人，有d CS叫SINGH(星）印度姓氏

太遠肯定過1km 唔洗等佢應 直接拒絕❌

第一日做中環
點幾兩點都無單咁恐怖
r老底

個map終於fix返

中環夜晚多單到...出圈都多訂單

開始左用單車送啦？

袋鼠唔係同區

做8單得120 豆3個鐘老底都有120 甘辛苦做咩呀

剛剛想填申請，填完佢就話叫人直接去辦公室申請，係咪必請

我今日中環6個半鐘都係得8單
不過好彩7成單都係扶手電梯 唔使點行
仲有$60 tips

單車要用自己? 時薪幾多？呢度有無tg group?

一樣40蚊,得閒玩下就算,你唔係成日返又會降班

好少單？

申請大埔單車手多唔多單？
係咪一開始決定咗你係邊一區，冇得再轉？

如果揀用單車 但實際步兵 係咪好易俾佢發現？

更問題,成班人同你搶更
講緊新入職2組,何況3,4組

佢會計時的, 你報單車手, A到B就會計踩單車時間, 例如顯徑送到泰石會預你10分鐘送到.
你點行可以由顯徑到泰石用10分鐘 !!!!????
隆亨都未到啦.....

咁我唔洗做 住沙田 唔通去旺角做咩

單車 HK$300

買架二手單車啦, 返半日回左本啦.

做唔到唔好浪費 R老底R到俾人封戶 都有幾千袋下

你估個個都可以渣咁快咩
未計鎖車上餐落餐d時間

岩呀,短炒心態就玩到封戶,糧又照出既
依家2間都玩唔長。黃金期都過左

今日黑仔。。。灣仔近金鐘起步。。。幾單就比佢送左上tai hang...不過送得我上泥。。。應該會起附近坐到收工

香港做步兵/單車真係特別辛苦, 好多屋苑起係山上面, 勁多樓梯/斜路
唔似得新加坡咁9成地方都係平地

山上面最大問題之後張單一定行好耐落山。。。

我都想，新界都唔係周圍都單車去到，上行人路要推勁on9, 鎖車又驚比人偷果d,麻鬼煩

旺角區咁鬼搶手既,03分就咩更都無,得返星期日

大坑徑名門送過，超多樓梯超斜
累到要坐巴士落返灣仔

我上carnation court...唔好得幾多😅

巴打,你去旺角做都無用
9點放更,5分鐘都唔洗就無更
你想拎佢2件運動衫都可以上去見工
好彩袋鼠下星期有2日更玩下

次次晌ikea sofa瞓幾分鐘就被配去大坑結界

凌晨12點/朝早六七點起身執更。。
d人起唔到身就會放8點更出黎

真結界。。。入左就成日係度

早2日12點真係見到好多更
但唔係8點更

對待呢d工唔洗太認真 認真就輸了 就算想長玩都冇得你長玩

冇其他好既pt攝時間 貪佢夠彈性

點解冇得你長玩呢? 請解釋下.....

如果以下其一發生，仲可以玩？
1）取消老底制
2）加入逐單計制度
3）被競爭對手擊敗，全面或局部退出香港
4）更改所有更份為一小時一單位

玩多半年已經非常好👍

所有我唔會認真做，封戶就封戶，最多叫屋企人幫我再開

請問你係米已經係中坑年齡??? 已經冇晒鬥心....

中坑心態姐
我有正職又做袋鼠又要賺埋熊貓果份
熊貓都認真做就好辛苦
何況panda你認真又搵到幾多？！袋鼠一張有38，平均一晚有8張左右都300啦

沙田區好多更,早知我做單車手好過
睇住個FD大把更接

終於登記完 請問幾時可搶更

新入職 點睇自己咩組

搶完更先黎登記 邊區呀？

沙田馬鞍山

個APP話 無更但上線會有人搵 堅唔堅

未試過亦無需要

求解答

Foodpanda開帳戶快過袋鼠好多 我琴日上去搞完就即刻可以搶更 deliveroo 等左兩個星期仲未搞掂

巴打 知唔知點睇自己咩組別

佢會叫你down telegram 同開telegram ac
跟住佢會加你入個rider support tg group
入面得你同幾個foodpanda cs 佢地會係個group到話你知你咩組別

我加左 53XX XXXX電話 佢冇加我入GRP

新入職第2組別
逢星期三夜晚9點搶更
你而家試下上rooster可能有更執
呢樣係好過袋鼠好多
袋鼠新入職是咪1700??

空

你做左幾耐？長期守到第2？跌左落3-4要靠fd拎更

無做成年
車手係咪仲係$75/hr + $15/order?
仲洗唔洗一定要返星期日？
啲更係咪三個鐘？
呢排得閒左，見屋企果區又開左，有時都心郁郁想做返

車手開多個戶口一齊做
150/hr

好想知單車手落雨點送餐

R得老底就有風險 玩得一日得一日 完左就R你親戚朋友幫你開戶 不過反正零成本同認真做都玩唔長 封戶都唔撚驚

做左5日..無射波
有時遲一兩分鐘, 成日鬧cs
應該ok

零晨朝早睇下啦
班友玩得夜第朝唔想返就會放d更出黎

遲d問人開個ac做沙田,上水單車手好過
旺角都唔太好做,今日送去大角咀跟住下一張去何文田

袋鼠新入係1500

睇化左 佢當我奴隸 我當佢工具

都係果句 對住呢d濕鳩公司認真就輸了

有冇link

熊猫有無得轉區?
無既下星期搵人幫手開單車區AC
個FD做緊大把更接

要等下星三先有更 好ON9

做邊區

Anytime

做左一個月既師兄姐 你地係邊組？

沙田 馬鞍山

單車定電單車?我個fd做單車手大把更,星期6,日有更無人接
佢叫我轉過去一齊做,唔知問邊個轉區......

應該telegram 搵rider support

下晝上office 啦！申請左大埔單手

單車囉 但冇更接囉

星期6,日好多更呀,最少要返3.5小時
旺角,油尖就真係全白

係咪等佢放更果日 先會有更出？

無人接既更會一直係度(好似係)
依份工最好諗玩一個月就好啦

全部白色，無得執更

係咪撳有空， 就有更？

佢需要人手先會搵你

幾日先會有人覆
一係已讀不回
女覆得好d
男覆完等於無覆

星期五晚銅鑼灣無單。係咪就執。

Cwb上線過去中上環hea

踩上尖咀即轉

以前勁多沙爹王單添

上線完去咁遠係咪一定收唔到單?

一關gps同 last order 唔按完成即收追魂call

沙嗲王最好
通常都係近單

要睇下幾遠 中環銅鑼灣距離應不會有

只想老底可以入。。。唔係就一定踢佢老味

爆邊間餐廳啦 !!!!!

怕自爆,不了

咁撚on9....係我屌柒佢啦

最多扣分降組 唔會封戶
又一實例證明認真做都惡做，仲要甘既人工
R老底R到封戶仲好

琴日in完，仲要攞埋裝備 ，無啦啦今日send過嚟， 即係點

Apps用到？有組別有更選擇？

咁樣係咪解work 呀

有無巴打知道點樣睇自己咩組別?,係唔係個名隔離?

要係 telegram 度問的.

星期三夜晚九點正睇下啦
唔係有手有腳就請架咩

入rooster 左上角就有組別

rooster & roadrunner 都冇的.

屌佢老味啦, 爆邊間啦!!!!!!

件jacket咁柒點著呀 衫我無所謂呀

咁多位師兄 我早幾日去報左旺角即日登記左 都四日啦 日日上報更到睇都係全空.. 係咪咁誇呀.. 咁耐上去睇咁多次無一次有人放 就算係deliveroo 唔係放更個日睇都叫有啲1200-1300，1900-2000 。 我都唔知係咪我個account 壞左...

正常啊..... check 密D啦, 間中有人掟返出嚟.

旺角區真係咁誇 慢1分鐘就冇更報

個個都想上線R老底

得4個GROUP,唔會GRP 6,依家長期唔夠人用，唔會甘易炒人，不過GR4除左執繁忙更外，好少有更番

正常呀,所以轉左沙田果邊

沙田個圈幾大？ 單車幾多km可踢？更多？

你有單車定踩共享單車???

自己有單車,當做運動

巴打你咩年紀呀? 每更都4個鐘, 唔係個個身體都頂得住喎.

90後,我返3個半鐘更多
一星期返2,3日就無所謂
步兵返4個鐘就唔掂啦,行都行死
就係覺得唔抵先轉做單車

單車我1.5km踢過

佢出40蚊個鐘應該要同步兵睇齊 佢比60蚊就可以1.5KM

你真身係男定女？

拖佢30分鐘 再被佢停30分鐘

停咪由佢停囉,最好叫埋親朋戚友唔好用個APP

上左去唔好番落泥。。。坐到收工老底算啦

新手記住1km以上可同cs拒接
打卡要晌指定範圍，但佢比既map係唔準。中環匯豐總行晌佢個map度但都係打唔到。打唔到又當你遲到。

呢d野你上去登記係唔會同你

過左置地先可以login

中環個圖古古怪怪 ifc都唔撚包 試過圈內用第3部機先login到 長期飛左我去ifc

用roadrunner 唔用panda order

返歸

有咩區報 想玩

太古廣場

今日出圈太遠被捉了 暫停一小時
非繁忙查得緊d

中環係咪死機
兩個鐘無order
問左幾個車手都話無order

旺角有巴打4個鐘忝啦.

請問點樣入翻 cash order 俾佢？

佢有個銀行戶口 number 比你, 你米從自己銀行戶口轉帳過比佢囉.

問cs係咪死機又話唔係，只係少單。明明六七個車手坐曬晌荷李活道兩個鐘無工開

熊貓有咩區報

有。。

響邊度見到？
流程點做？新手翻咗两日，keep 住$2000 散紙，好煩

每個禮拜都會tg你叫你入數 比曬details你 你下個禮拜應該會收到訊息 你入住啲錢落自己戶口先
Btw殘體字

今晚搶更流程係點呀？？第一次

我諗你未入 telegram 既 rider support group
你入左先啦, 佢乜都會有公報.
你唔明又可以問佢, 不過唔急既會耐D至覆.
我都係頭個幾星期未入佢 rider support group 乜都唔知.
你入左, 有幾 group 人自動搵你啦. 包括負責你既隊長之類(應該係瓜), COD 組.

2055 login定
2100 reload
揀時間地點
啱就按 take shift

做左幾個月都冇隊長

可能所謂隊長係阿差 唔識用中文溝通，講真呢d濕鳩工邊有華人做隊長

人工一樣，又要管人，搵西做
好處係咪永恆group 1?
利申唔知隊長區長係乜水

Thank you巴打，咁幾時出糧架

佢話每月7號

但係準唔準時架

Time slot 係幾多個鐘咁報㗎？一個一個鐘定點？

你咩區,步兵?

Taipo, bicycle

單車好似3個半鐘起跳
我個邊至少3個半鐘,你地個報更APP有無問題?
岩岩開變左全白

唔見有更揀嘅

知唔知大埔單車手多唔多單摺

港島區仲有好多更

仲未做夠1個月

why 我新申請 應該gp2 但係冇更嘅

邊區咁慘

西環

btw有冇咩方法check自己gp幾？

我仲見到西環好多更喎ching

有一橫係咩意思

張生 有一橫（NEW JOINER)都係GRP 2時間簡更

但係我唔見有更

即係二月嘅7號仲未出到？要3月7號先出？

去多次尖咀問 一橫一定有更

請問係咪開左gps就online得？ 要話入圈嘛？

無事啦 睇漏左

月底截數 7號出糧

佢自己話左4組咋,咁有無更先

最近非繁忙都勁多人上尖咀登場 袋鼠🦘冇得入 玩住熊貓R老底

登記

熊貓起碼有3粒鐘更接,袋鼠2粒鐘都無
叫左個fd轉區,轉唔到就過熊貓做

袋鼠申請手續慢唔係佢辦事不力，係因為夠人唔想入得甘快，只想填補現有空缺

睇下轉唔轉到咋,我自己都要轉區
唔得就主力熊貓做。至少依邊有3粒半鐘更報

認真玩就熊貓雙開 間中比錢搭車都好過開一隻
80蚊粒鐘計埋一個鐘兩單 有110

雙開緊

8號先出糧

岩岩見完，2個app都login唔到，係填錯email定要等

Login唔到就reset啦

大家小心 依家嚴打出圈 有個fd acc被封戶了 要叫屋企人開戶
寧願在圈邊緣在熄GPS 系統永遠記錄在那個點

所以轉低調,好易比人估到

我就唔怕...
正職收入
OT
大陸樓收租
袋鼠🦘（認真做）
熊貓🐼果份真係佔好少

唔計熊貓都過4雞啦

熊貓係咪一定要著佢啲衫

扣咪扣 反正都第4組

衫有著,件外套就不了
反正平時做都會出汗,用佢地件衫就岩啦
影相報串依點好撚多餘,比我知道邊間報串實報食環玩9佢

各位Operations Team @ f__penda :

睇完POST未姐 做野啦 屌你

整個 柒 手勢代表咩?????

700 Q

邊有咁多女呀

個個個樣都OK喎

是咪返上環office班女女

餐廳部機真係好廢 成日壞

same
問馬拉cs拎order list黎confirm
佢send 雪菜米 熱檸茶
明明我個間係西餐廳

次次同佢講餐廳部機壞左 睇唔到張單內容有乜
D 馬拉cs淨係識答 餐廳已經接左單
又覆得慢 成十分鐘都比唔到張order list黎

真係成日壞。。。好渣

今日更表list多到不得了 個個知多單唔想做

有cap圖？。。。on緊睇唔到

港島 不便公開區份

腳就得一對,慢慢做好過
你唔比著數人,邊個會博命做

銅鑼灣唔多單。。。1點到5點都係6單

中環5.5 hrs 14單

做14單先210 鐘錢都有220 單錢少過鐘錢真可悲
袋鼠14單有約530

袋鼠無更

屋企人願意幫你開戶？

屌佢老母,第二單就食500蚊

下次唔撚找,等佢自己cut單

1至9點銅鑼灣都係9單。。。似乎一百毛宣傳無麥料到

話無得找,跟住拎返個餐走
尾1,2張單比500我唔介意呀
我點知後面仲有無第2,3張500蚊找
食個百幾蚊野,比500蚊

想入步兵 求指教

今日第一日返單車手，有咩要留意？log in係咪去佢指定區域入 roadrunner？

係去佢指定區域入.咩區?
琴晚做單車區都好爆
單接單咁嚟

大埔
已經唔記得攞飯，收錢，入錢D程序～
邊道有得睇返？

今朝袋鼠得1-2單 熊貓單接單已做6-7張

roadrunner 支援到睇

做緊袋鼠等餐嗰陣見好多熊貓都唔著制服

唔撚著呀 大把人幫我開戶口 捉我啦笨

係餐廳正常等 幾耐

袋鼠果個會拎,熊貓不了
琴晚做每間有外賣都係自己個單

自己個單？？

熊貓個袋真係核突到嘔，袋入面個兩條橡筋一定用黎玩鳩d員工

灣仔有個五十歲c9拉住買送車仔做步兵
真係搵食艱難

有咩作用？

有無得知今日做左幾個錢

阻鳩住你塞個紙袋入去

無見過人用 衫會著都係出汗先著

自己計,所以準時返工同收工

遲咗收工，佢最尾五分鐘拋張單畀我， 點樣計㗎ot？

你去返rooster->shift history 會睇到佢evaluate後既時間 再自己計返啱唔啱

逐分鐘計 $40/60 =$0.67/min

Thank you

賺得0.67蚊得0.67蚊

Common sense 賺到盡賺到佢cut為止
短線先可以甘做 會扣分跌落第4

自備保溫袋？定就咁紙袋送

ot錢唔係只計15分鐘咩

袋鼠🦘15分鐘 熊貓？你試過就知

點解要理佢 有甘遠走甘遠
個人經驗出圈1公里都安全

試過有CS叫我行近中心，但我唔會理佢，當然唔會直接拒絕，陰奉陽違就算！

Roadrunner好食 data

屌叫我去間冇開門嘅鋪頭取餐

有大志既 開多幾個戶口做先有意思

請問啲間提出交換 係咪真係會換走人地啲更？ 即係我嘅3個鐘俾左佢 佢又俾翻3個鐘更我？

唔係

你提出交換表示你唔想返, 執出嚟睇下有冇人執. 你唔洸頂任何更.
如果人執你就要返.

你提出交換表示你唔想返, 掟出嚟睇下有冇人執. 你唔洸頂任何更.
如果冇人執你就要返.

屌 我明明今晚有3個鐘更 無啦啦無左

有無人試過

以前無分batch一齊搶更會有。。。但移家無啦

學下先今晚，等緊更～

如果呢排無野做當玩下，係咪可以揀返自己區？

新做要上去見工囉衫？

YES

你咩區先,步兵得幾個區有

元朗

得電單車同單車

有冇人試過入COD唔記得攞入數紙 第一次入唔記得左
用tg同左COD team講未覆

工作時間問多佢地幾次 佢地做野好慢
可能你已經沉咗底 佢地miss咗

同事 你完成了訂單故意不按完成已違反了SOP員工手冊 你的行為已被記錄

會點?扣錢?

Warning 封戶 降級
其實我建議短線豁出去搵到幾多就幾多，好難玩到長

請問係咪會截每月1-7號嘅糧？

啲太遠或在上山嘅單係咪可以搵CS踢？

>=1.1 km 先可以 幾斜全樓梯都係
你堅持踢就停你30mins

未試過收warning, 你係咪太誇張

下次都係check咗距離先行 行上山港大宿舍攰撚到趴係度

與其做上山單 不如休息半個鐘，或玩住另一隻戶口先

今日踩單車又俾差佬捉！！
唔通成日推咩咁慢

有無手足知佢地每個月7號係咪出曬上一個月嘅糧 而1號-7號嘅糧就係截起下個月先了？

比告票你定係口頭警告????????????????

今個月31號截數
2月7號出一月份糧(tg cs話會改4號/8號出)
下個月2月28截數 3月7號出二月份糧

係咪真係咁難明

琴日好好彩,唔洗找500
現金比整數仲要有免費餐食
同一區袋仔同熊貓差好遠
袋仔坐3個鐘得2單,熊貓單接單

總括嚟講邊間賺得多D????
大約多幾多% ??

同時間比,熊貓都係搵多45蚊度
有得選擇都係袋鼠,2間外賣人工都唔高
熊貓要找錢同限時。個45蚊值唔值就睇個人,袋鼠有間鋪態度差,屌完佢再同cs踢都ok

取餐後客人CANCEL ORDER有免費餐？

有冇巴打做緊車手？
如果畀人抄牌，公司會唔會代你畀

CS話任你處理
去到打幾次電話比個客都無人聽
個CS自己都搵唔到,最後咪講"任我處理"
9成個客自己唔等得啦

請問每次分組係米一個月評估一次???

兩個禮拜，下一次應該5號?

Warning,應該寄信俾屋企！

如果報三個鐘更後面一個鐘有事要走，可唔可以提早收工

口頭警告邊會寄信架

同 CS , support rider 或 組隊長講.
我將會經常咁做, 攰就收工啦.

我都係搵食啫

琴日翻工都有2條subway食

好奇想知,依個情況鋪頭拎唔拎到錢

who cares 唔通行得慢你抄我咩

你見過組隊未 阿差？

罰錢可以claim。claim左先，賠唔賠佢會話你知

有合理證據會幫你畀

東方昇優惠$80平$50
搶曬袋底客
做死人但車手walker無加乘

新年都好似無津貼
照慢慢做,你急我唔急

panda 無糧單 啲糧準嗎 ？

問cs佢又話個個月截糧唔定

咁好生意，星期六朝都加咁多更

會寫你係top幾多%，仲有咩地方可以努力
group1 係隊長 同車手啦

計speed點同車手鬥

傻的嗎拎步兵同車手一齊拉埋黎比

沙田單車手包唔包埋馬鞍山同大圍？

步兵可以focus呢3項
Absent 40%
Late 10%
Weekend dinner 25%

UTR可以give up!

Grp2夠做啦

15蚊單 我坐1個鐘仲好過做2單

有無人真係試過做做下同Cs講收工，有無手尾跟？

你步兵用車做咪得囉

有無得睇番之前d訂單係邊個司機送？

各位留意!
到左餐廳取左餐後, 當你按"已取餐"後, 正常係出客人地址.
但有時會唔出客人地址而係彈左另一張新單比你問你接唔接.
原來代表有張單係你附近, 當你接左後便會雙單, 有著數.
唔知新玩法定不嬲都係咁.

成日見無人接土瓜灣 同放更多數係依區

最on9係近既唔送,去左遠先

當然唔接 做呢份工目的係R

咪玩啦 一定唔做 明明唔順路 cs 都話順 遠到仆家

1/1果日試過孖單 第2張單接單到送到客手用左2個鐘

窮人救星

可能剛中六合彩🤣🤣

暫時收過十蚊only

最多都係30

十蚊都好啦,我1蚊

me $40 鬼佬

我個區私樓多數大陸人 貼士有無都得,你唔好比大紙找就夠啦

請問師兄有無人知 個更係順住落 組係e.g.1115-1730之後1730-2230 1730要再入圈online一次嗎 怕送左出去on 唔到

我相反發水樓私樓有禮貌,佢態度差咪屌佢囉,垃圾pt洗咩忍佢

唔同區嘅更都會順住落。。。例如：早上中環下午灣仔

相隔半個鐘內都會順住落

拖到順

1個鐘左右會拖到順。。。

數都數撚死

個餐尾數有5毫子個客真係比5毫 fuck

尾數有毫子真係好on9

收工之後rooster and roadrunner係咪直接logout就ok？

禁閪真係未試過。。。

步兵做邊間好？

自己會停

2間都西,但熊貓有更
袋底位都無
2間人工都低,1個鐘平均得55蚊
出面大把pt好過佢,玩下都仲可以既

thanks

我以前做D小食店, 賣下小食珍珠奶茶之類, 1個鐘得$37.
請問邊度出面大把pt好過佢?????

2間都好過佢 熊cs煩 有多啲位同更
袋cs唔煩 行耐啲都無人管 少位少更

五至八點半中環得3張單
人呢?

熊cs其實唔煩,你煩過佢就得,一要等拎餐就主動報告,跟住就唔會搞你
我個區明顯熊貓多單過袋鼠

你必須要等

各位知唔知新年個3日紅假開工有冇特別津貼??

有更番咪算好
新年冇咩餐廳開 可以淨袋

你地新年報多d更
唔洗點樣做野 接到單唔想做最多咪比佢停30分鐘

今日堅尼地城兩點到而家 0張單，坐到腰痛

好靜，就7點soho荷李活道有成十幾個南亞車手等單

0

我都0單比人停2次30分鐘

南亞車手真係cheap 15蚊張都甘積極

夠你cheap？做壞哂啲規矩 仲好意思po上黎炫耀

啲全職步兵比你搞死

btw甘你老母 5p仔

你都講車手 有咩所謂 話咁快就到

邊位師兄雙開

關你撚事咩

你繼續比心機做啦 全職步兵

雙開就唔好著制服啦

15蚊真係好少 又時間又油錢 車手要接2-3km,好多上山單
5張單先等於一個鐘錢

我有正職 又做袋鼠 又做熊貓 又有樓收租 你吹咩？

居然有uber eat.....

Uber eats竟然仲有紙袋比

今晚行年宵 有灣仔更 係咪掛機更稱心

餐廳成日比袋鼠同hoestbee d袋 或者冇袋

所以上面位巴打可能唔係雙開
只係餐廳比左uber袋

未見過hoestbee既人 uber eats都有個單車手

中上環有呀 黃色袋
見佢地成日幫百佳送野

不嬲都有, 連逐接3張唔同餐廳都有

屌佢老母,一起身去左第4組
踢左2次單姐 不過我個區大把更
慢慢同你hea做

出糧了
熊貓步兵呢d西工洗咩認真做，要打贏袋鼠？每張加到廿蚊再講，甘辛苦做一張買杯貢茶都唔夠

濕9公司嚟,有FD出少百幾蚊
落左第4組我就玩野啦

升咗第二組，返多啲56日夜更易升啲

有無糧單架。。。
條數都唔啱嘅

放左 mk 1415-1730 有無手足幫下手

你爭幾多？我反而比我計既多1 2蚊咁囉 但我係照rooster個時間+單錢計 同埋1月28-31號佢下個月先當2月糧出

其實我想問好耐, 做左2個月, 佢地出糧準唔準架?我冇計過.
如果唔準真係要計下.

少左成三舊
又唔見佢出多三舊

你多踢單或冇接？

我成日都踢1km以上喎，踢單好似唔會影響你第幾組

唔計28-31都少三舊？

全部都接，過1.1km就踢

所以我咪話步兵周期得1個月,就收工比單唔踢先傻呀,長做?算柒數啦,人工又唔高

我個fd又係唔岩數 咁既工仲點做
出糧都唔岩

tg同佢講,無反應就勞記見新年到 我唔撈啦

我未出糧嘅

你幾時返?咩銀行

2日前返
恒生

3月出,你2月先返喎

ok thanks

我成日臨收工都踢,過1KM又踢,都係第二組,無遲過到.
佢每兩星期都會寄REPORT比你架啦

可能無做星期五,6 日掛

呢個先係主因

唔係夜晚都未必計,你步兵落第4組同炒左無分別

跌落第4組 執佢更hea做到封戶

應該下次會落到第四組 啲更真係好小？ 第二組好多更

所以你話呀 認真做又死唔認真又死 快快趣趣搵幾千再被佢封戶冇甘嬲
幫佢跑33張 5舊水單錢都無
Hea10個鐘冇單都有4舊啦

33張都過慢

一個鐘3單都過慢，離地到
營運部班友有無親身落街做過
咁個billy之後點覆

鳩坐一個鐘都40蚊
單錢15蚊真係極不合理
行到仆街拎到仆街加比食蕉抄身分證

咪話左依類工唔洗認真囉,成日以為我地搞事
公司就當你地係安全套咋

你係大學生就更應該做依份PT
做完後就會明點解佢地要做保安同飲食

落左4組同炒左無咩分別,得閒有更放出嚟咪食老底囉

有冇人試過4組上3或2組???

基本缺席一次就落4組, 請問如果再成日缺席, 會唔會封戶??

基本上一個周期完會重新洗牌，認真做唔踢單都有機上番第2 寧願最後一分鐘報到 踢單鳩hea 也不缺席！

做呢份都係用嚟攝時間夠彈性姐

今日有無單

上次又係咁,影相做證據

袋鼠 10-1。9單

過年休息

今日都禁多勁

行完3個鐘晨運 再飲茶

試過幾次個客打錯地址 我去到再叫我拎返餐廳擺返低
然後取消左我張單 1蚊都無
垃撚圾公司

步兵成個幾月無返, 新年無野做想返下
但開Rooster先好似落左Group 6, 係咪已經被炒

我都試過
明明打錯地址係個客責任
自己做足哂送餐程序，仲要同佢拎個餐返餐廳
撚狗咁撚無單錢，佢老母有汗出無糧出
屌撚柒寫字樓班友再唔撈

最撚嬲係要等班垃圾cs覆 搞成大半個鍾 晒鬼曬我d時間

睇下有無人放更 再執黎返

新年流流就要迫人食二手更

步兵區好難有,放棄啦,間仆街公司愈來愈西
聽單車區有師兄唔係停30分鐘,係停佢個更時間。on撚9,咁低人工仲要限你依樣果樣,一日做33單都叫慢

呢間公司真係好垃圾尤其係個Billy呀屌你老母

奸臣當道 黑白係可以顛倒

師兄請問下佢話首2個星期係第二組別

但平時佢係邊公佈你係第幾組架？ 琴日有無公佈定下星期先公佈

做左兩個星期先會有

thanks ching

店員請食炸雞，開心過收tips

巴打好靚仔？

男店員，賓仔黎

我都試過calimex 整錯野所以送比我。。。真係幾開心

少咗好多更？

點解港島步兵得返中環更?
明明上星期仲報到cwb 堅城

我都係

我都係，無曬wan chai & cwb

有冇師兄知道辭職程序係點

Me2 so sad

唔報更咪得

費事遲啲有程序問題啦， 我都group 6 冇心做，搵其他PT仲好

咁應該去拎返d衫同袋比佢地就得

平時返開cwb 依家唯有一係返堅地一係中環 中環又要爬山行唔到幾耐

好多更都冇 係咪少生意

系統出左問題 新年期間暫冇人處理姐 第2組灣仔堅地唔會一更都無

唉屌掛住玩 唔記得報 無曬嚕

我都咁認為

第1組得10%人 無可能得10%有更
而且一向灣仔區大d,更一定更多

遲咗入去，見得番少少中環，以為比人除咗地區定搶哂。

第一次做到去第二街

由邊度去?

唐樓都行？唐樓應該default叫佢落黎

踢佢老母啦

各位係米用 google map 度距離, 拉直線? 再踢單?
你地用咩方法度距離???
THX

直接用google map睇步行距離係幾遠

寫左仲好啦

下星期灣仔仲未有更既 咩事呀

朝早派曬啦 8點鐘都係得豬頭骨

灣仔堅地一二組奶曬野冇更返，34組鬥快搶更就得

之前用個隻好雞 個袋logo又甩色又穿洞
今日上office比呢隻好似好好多

頂佢個肺 咁我第二組有咩用 佢地又唔用tg通知下

不嬲都冇用 已被我破解

搵下人雙開先

必列啫士街個邊都入得，叫實q幫手開門，唔駛轉lift同撳intercom快好多

袋入面兩條橡筋好煩呀

我都唔知 我都係聽上面位師兄講

晌中環成日見到佢地拖住兩大箱飯盒，中午時間中環逼到阿媽都唔認得。見到佢地左穿右插行下停下其實都幾辛苦。有次見過佢地直頭坐巴士送

真係陰公 多10蚊1張單拎甘重野

幾時有利是🧧？

你tg問下

用袋鼠袋送

Panda朝早無單 中午開始單接單到尾（包括15-17）

Panda好多cheap客 岩岩叫夠80多少少 用80減50優惠

袋鼠無生意 15-17連更都無 唯有做panda

小心比隊長周倒

周到又點？佢知邊個車手邊張單？

用佢個閪袋送都笨柒 條帶又唔舒服 個袋又唔挺身 攞書拎仲好

攞手*

野飲倒瀉左個袋就溶，跟住就穿
試過要管理員叔叔拖地

係咪壞機
中環1300-1400無order

新手想問 我揀左尖沙咀同旺角步兵
但其實我想要埋土瓜灣 不過土瓜灣好似得單車？
紅磡係咪都得單車？ 佢個區點分其實？
謝謝

熊貓係咪無錢派利是🧧？初七都無冇消息，過左正月十五就唔老黎

想問接完單可唔可熄gps,為左份工無晒數據好白痴

自己試下唔想答

GPS 係唔洗數據的. 唔需要上到網都可以用 GPS .

唔該絲打！等我tg佢先！
係咪4個人個個group?

請問點係熊貓app度睇自己第幾batch?

有冇ching知係點樣踢單？ 有order就逼住要accept嘅

派利是未呀 袋鼠都500啦

accept完同cs講

如果上到去同佢講做單車手
但其實我係步兵做
咁樣得唔得

比d壓力mon緊post既既熊貓management office!
袋鼠part time都有200呀！

傻啦熊貓會理車手感受

上年得50$ 今年有廿蚊都偷笑 仲要特登出去上環拎呀

新年返工津貼都無

50蚊都拖甘耐 MGT正垃圾 唔怪得永遠輸比袋袋

其實有無話最多可以開幾多區? 我本身已經有4區

之前答左啦.
佢預你單車由顯徑去泰石10分鐘到, 你行路點可以10分鐘到???????

整返好喇

熊貓仲有咩區可以做,想做港島東

觀塘同九龍灣沒了步兵區？

恭喜發財!

各位熊貓同事,

祝身體健康、萬事如意、大吉大利、龍馬精神!

我們會於稍後時間 公佈有關派發開年利是的安排。

新年快樂!
營運部 @ foodpanda HK

Hi Pandas,

Kung Hei Fat Choy! Wish you the best of health and energy, good luck and great success!

We will soon announce the arrangement of year-beginning Red Pocket distribution.

Happy Chinese New Year!
Operations Team @ foodapnda HK

未到夏天已經好多蚊
坐係到等單一陣已經咬左幾啖

自從唔駛上山後，感覺灣仔cwb少左好多步兵更咁

港島步兵得
1 天后大坑cwb wanchai跑馬地
2 central sw
3 k town

認同

有冇巴打去咗拎利是？有幾多？

Wtf 星期日冇哂更 已經

同問, 有冇人知有幾多錢???

以前灣仔D更又多又唔同花款, 八搭到可以攝得D時間好靚
以家無乜供應, 中環仲多更過佢

痴鳩線山長水遠去office拎
假如封利是得廿蚊咪車錢都蝕鳩埋

以前金銅更冇分車手步兵所以多更？依家中環仲多更過金銅....

利是係咪得50

上緊去拎

今日想試下買野食，又話2-5免運，揀3點送都仲有個運費既

$50...

得$50......

要2點後落order先免 提早落無得免
好on9

如果唔經過附近, 專登搭車出去, 車錢都十幾蚊, 行到口喝, 買盒維他奶都十蚊, 有D人要買黑糖珍珠奶要30蚊, 再食下TEA食下小食, 真係倒貼比佢.

想問下 有時7點PM叫 佢8點先彈個通知話餐單賣唒
係真係間餐廳唔做定比人走單

咁on9

可能真係賣晒 班cs做野好撚慢

同上年一鳩樣 冇分級

屌，完全攞唔到更

得50蚊

Hea做得50都可接受
大把勤力1仔都係50，袋鼠有1000

我會盡量放出黎比3，4組執

題外話 自己嗌一定嗌ubereats 15分鐘就到

有人送咩？

有啊 電單車

可能因為無咩單 個個一接單就狗衝

咁耐先見到個單車手,依家一單幾錢

登記完得油尖旺 土瓜灣

港島無曬？次次上去尖咀都見到好多人登記（平日15-17時間）

得五個我揀 步兵土瓜灣 旺角 尖沙咗
單車上水同大埔
但我本身係搵屯門

有冇ching試過咁嘅情況？有冇伏？

問左佢, 佢地話只係收集意見中, 遲D可能實行.

無人問我嘅，中環peak hr一個鐘跑到4單

想問下而家幾錢一個鐘 步兵
同埋港島東會唔會有位

有無人收到熊猫講星期日夜更30蚊1單?
岩岩收到TG

今個星期日喎,仲要收集意見

點解我無架

係咪中環區無

頭先叫foodpanda
送外賣既係一個非洲女人咁既樣，黑，短頭髮

叫佢開埋油尖旺比我先

唔出奇 係人都請

今星期日同下星期日 每張訂單30蚊1單

仲要全日都係

鬼有更

屌你老母 無更就黎加錢
我已經2個禮拜無工開
問佢點解星期日無更又唔撚覆

磨多30分鐘賺夠$20坐巴士落山啦

發達啦

咁少更先加錢。。

熊貓要贏袋鼠 一定要提升送單速度，加每單錢係不二法門！平日25蚊張，假日30係合理價！因為無單簡，遠同上山都焗送，15蚊係激勵唔到步兵車手汗流浹背去跑！
加每單錢係win win方案，可以慳到成本（一個鐘可送double/triple單）

岩

港島東得車手
cwb灣仔中上西步兵無曬位

得17，24兩日，管理層睇完數據再開會決定以後政策，如果效果好，以後會加！效率冇提升就唔會再有得加！

今個星期日同下星期咋,我睇死佢之後一單20蚊,一定無咁好死

依家Deliveroo定Foodpanda好搵啲？

Cut更cut到唔夠人？
中環單接單

廿蚊叫做買到杯貢茶，仲要唔係買到全部野飲
熊貓🐼15蚊張想d人賣命？ 諗縮數倒頭來苦了自己

正職兩間都唔好搵，學門手藝或者讀多兩年書搵份好工。
PT整體差唔多，各有各

咁多間送外賣最麻煩就係依間
要過數又限時吹你,無30蚊張單都唔洗叫我返
就到夏天無70蚊1粒鐘.你班寫字樓自己去送啦

單接單都好過西港城上西摩道
要立例禁止荷李活道以北嘅人食滿記

真呀 依加20度左右已經行到流汗 30度點算

由其是要上山

張張都上環上堅道，唔撚做喇屌

正喎

上山上到傻仔咁
咁小錢搵鬼做咩

我通常唔理佢 係咪都去返搭電梯上
行上去既話真係好易整傷

熊貓既極限已經到左...係時候到我隻袋鼠發威啦!

想問唐樓大家會唔會上樓定叫人落來

打比佢 睇下佢落唔落

中環少單到
有30蚊張單都無用啦

唔落大家會點

好多喎 。。。9個鐘22單

可能咁啱5點幾無人叫

d客直頭寫埋remark話walk up/ deliver to door。行過兩三次6樓$1 tip都無
問過cs。。佢話就算10層都要行

試過壞lip 行20樓

巴打咁傻，我寧願拎返個餐去餐廳停30mins算

本身已經已經成800米

20 層樓梗係等個客落黎啦
佢唔落就企硬係下面等時間過囉
大佬唔會自己行下話

20樓,我拎返去算數

望下自己咩人工先啦55蚊行20層樓,對自己好d

今日返7個幾鍾 過千

打比客問如何處置？是否取消訂單
呢d情況無幾何發生 一張單豪比佢

有幾多單???

做左半個月pt 準備見袋鼠雙修

16

7hrs = 7x40= $280
16x$30 = $480
total = $760
點過千呀

果日上去逗利是見到熊貓🐼operation都係後生仔女 一定會上連登
Operation唔知有冇2雞半一個月？

佢地識講流利英文

GOOD!!

今日天氣 唔想接單

咪鳩做啦15蚊張，星日30蚊先發力，日後唔加錢就hea做

黃雨未呀屌

##我估冇咁高 間野咁撚hi

英文又叻又甘多野做，分分鐘應該degree holder ,2雞半都無情何以堪⋯⋯
我無degree都27k la

有個難題請教大家:
我住九龍的, 早幾個月申請做新界某區做單車手, 現在想做埋九龍區, 因為近D屋企, 返工方便D. 但佢話九龍唔洗單車手, 我米話做步兵囉, 佢又話唔得(我唔記得左佢點答我, 總之覺得佢搵藉口耍9我, 因為佢會認為我返九龍都會踩單車送餐, 對其他步兵員工唔公平).
請問如果我遲職, 之後再申請做九龍步兵得唔得?
佢會唔會有我查我之前有冇做過 footpanda 既 record ???
有冇人教下我點可加埋九龍區???
其實我又想做九龍又想做新界????
THANKS

依個post前幾頁有教點做
學o字頭巴打咁玩,廢事比熊貓班寫字樓改玩法
對步兵唔公平都講得出你咁撚少更一早就唔公平啦。依家加成先返

邊度英文流利? 我見得個阿差流利咋
其他港媽教仔式英文咋喎
佢網站有寫請緊operation assistant/executive
degree都唔駛

我估佢九龍區請請埋埋太多人
步兵都唔夠更做點俾你轉區 焗你做新界

如果間餐廳好遲先拎到餐。你地會唔會report比cs知

會 但我覺得無用

我之前試過遲四十幾分鐘都未取餐冇話比cs知。跟著今個禮拜跌到第四組 唔知關唔關事

我會, 我覺得會影響成績.

依個post前幾頁有教點做 >>>>> 你意思係米叫我做埋袋鼠? 但唔係袋鼠又唔請人又冇咩更咩?

有無no show.?
同返得多唔多

新年嗰個禮拜翻咗六十幾個鐘
15更36orders
之後嗰個禮拜唔記得拎更所以冇翻過
跟著今個禮拜就變咗第四組。
冇缺席過 不過有時遲五分鐘咁

遲10分鐘內唔計遲到

聽日3點派更比我 我等執

我想問下係四星期統計一次先會轉組別 定佢個數字一變 聽日就會跟依個組別？

一過時間立即通知cs。。。免得佢有時會打泥問

車手？步兵都第一組都幾勁

我兩個禮拜一日都冇返過仲留係gp2

步兵。。應該係新年少左人返先上到

兩星期update一次。。應該聽日就跟

Shit 唔記得攞更一個星期 已經二變三了

聽日4點放曬d更出黎先 please

袋鼠有更 接收唔到lu

支持

雖然$30張單, 但今個星期日會落雨, , 大家仲會唔會返?

幫幫手 星六日堅地

平日夜晚更 please

再來 比人搶左

kt

無呀⋯⋯

tue

Tue有了 有KT 周六日，每日平日夜晚？

邊區多更選擇？ 步兵
尖沙咀，cwb, 中環，重有？

3分鐘就無左

執左2轉更 差唔多齊曬洗鬼做1-2仔咩

正呀喂

我上次係個cs都搵個客,跟住無人就自己食左,之後間野唔再做外賣

最衰休息

拎去環球廣場附近塞比班賓妹啦

是但塞左比條友

點是但法 啲路人會唔會以為啲炸🐔有問題

同佢講個客唔要 我拎住2袋野唔知點算 又唔想浪費食物
問下佢想唔想食炸雞

屌 講真比我未必敢要

如果唔係未收工我都想拎返屋企食

我響灣仔，想食炸雞

中環區 多人分享

個區服務範圍由炮台山去到筲箕灣，你咪諗下點解咁多更

個ad向jobsDB 起碼出咗半年都仲出梗就知係份工幾西啦

第4組是長時間沒有更?

請問九龍區有邊區係有單車手?

單車步兵都係40蚊
你想踩車咪做步兵 甘多車點踩呀？

步兵既話同完左無分更,得2手更你汁

行人路囖, 行路行到腳跛啦.

今日有2個客等到取消order
15蚊張係甘既服務啦
好心收番運費 將果廿蚊比埋步兵
客唔介意比錢最緊要快！我唔介意快 最緊要錢多！

袋鼠🦘成功之處係收運費比步兵，重賞下必有勇夫

大雨到on9

2019 年仲係15 蚊單錢真係on99
俾咁多錢賣廣告拎去俾d兵仲好啦

濕曬😂

中環都咁多1km單

坐左成粒鐘都無單

屌你老母 西港城上般含道都派比步兵
叫個客等2個鐘啦

屌,人地順風車遠單都比廿幾蚊步兵

2019年仲係40蚊底,15單

唔緊要啦做慢啲 好快又有免費餐

又有人中伏

尋日有客比錯電話，CS取消單就自行處理食物

講真
間公司請請埋埋咁多車手同步兵點會冇人返工
最大問題係公司特登開太少更出嚟
(自從改咗新嘅報更系統令到好多步兵冇更返而轉咗去deliveroo/ubereats/其他)

搞到返工嘅車手 一來太多單做唔切
二來請嘅南亞人唔識睇英文/行錯路大有人在
三來支援咁差(apps多bugs/舖頭d機成日hand)都仲賣廣告都唔緊要
連cs服務都差真係食得屎

上個熊貓post 要講都講晒
公司聽唔聽又另一回事啦
搞咩星期日30蚊單冇用架
開多d更份多人返工先會解決到根本問題

基本上30蚊單已可解決問題
有30蚊呢個合理價 好少步兵會拖單

香港乜野都要求快
大馬呢d東南亞地方做野態度又慢又hea, 搵佢地做cs已經錯撚哂

想問下將軍澳區係咪冇唒車手
個APP長期都話暫時休息中
之可以自取 外賣完全禁唔到

做左2個星期將軍澳車手表示好惡做

點解呢???

我覺得佢遲早會改個更份時段
跟袋鼠咁一個鐘一更, 靈活好多
臨時開更, cut更都容易. 人手安排可以效率高D

你係米熄左 GPS , 差不多到餐廳先開?

咁對步兵仲衰,依家搶更都仲可以一搶至少2-4粒鐘,學袋鼠姐係2組都難搶更,永遠11點任拎

屌d 客亂pin
西環半山pin上環
行去等餐加叫cancel白做45分鐘
仲要lunch時間，好彩都做到3單

有無巴打知順風車點玩法
唔想再過海做熊貓

濕鳩工洗咩認真做，hea做到出warning封戶咪再開戶口，用盡人頭咪唔做咯⋯⋯做番袋鼠

整死左熊貓，袋鼠仲會善待自己車手同兵？